點解仲未有狙擊散彈槍?

遠近都屈機

兩個槍管味得

散又點追撃

點解仲未有月光蝶
遠近都屈機

遠散近狙

咁深嘅成語都識

果啲叫導彈

點解仲未有機關狙擊槍?

咁第一發miss左都仲可以突突突突突咁補多幾飛

你知唔知你講緊咩？

battlefield 1有啦
隨時轉狙擊槍或者散彈槍

射飛碟果D

兩個槍管係咩味？

追擊步槍唔係一早有？

你老母比狗屌你出街比車撞

sks ubq